大澳宣佈封關！

大澳宣佈獨立

大澳公國

比卡超:香港冇法外之地

保家衛族？

大澳區議員 藍定黃？

Tai O Ministry of Foreign Affairs?

塊地班撚屌買起左 ？

幾時到長洲坪洲

有無犯國安法

你話事呀 屌你老母

大澳獨立
唯一出路

鄉委大過黨委 !

吹呀 !

係咪搞澳獨

藍

公家地方有得唔比人入架咩

大澳狗都唔去
何況病毒

睇黎好快會出現香港聯邦

嗰忽係官地定私人土地？

香港行聯邦制

小心打直入去打橫出返嚟

stilt house area 標題黨

大澳國~!!

反了反了~

澳獨

下次到長洲

國安法 分裂國家

唔知點解硬係覺得段英文好似用翻譯器整出嚟

效法清末兩廣獨立？
疑似犯法丶雖遠必誅

起RB未？

國安有舉報熱線未

有軍隊？

幾時去聯合國駐冊再出護照

大澳國要帶passport

唔怪得要封殺陳雲d 書，大澳委員係咪想學城邦論，國安仲未做野既？

第一節 分裂國家罪
第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在 分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武 力相威脅，即屬犯罪:
(一) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分 從中華人民共和國分離出去;
(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任 何部分的法律地位;

大澳鄉事委員會想分裂國家

垃圾澳狗 咁撚巴閉
咁外區人唔入嚟 你哋都唔好離開大澳呀
永遠唔好搭船出市區呀
成身牛屎味
出面都未嫌棄你班鄉下仔 學人擺款

勁過元朗國

係沙仔面棚屋區唔俾入，其他大澳地方入無問題

呢個post 有啲斷章取義，呢張通告只係貼係棚屋區，而唔係講到大澳入都唔俾入

法外之地

想知佢點封,架船行過來就放火呀

成個大澳區所有人犯晒國安法，拉

樓主搞下氣氛姐

已犯党安法，拉得

九龍城寨2020

咁撚串聽日就入去和你咳

有冇出獨立宣言？

康復大澳
時代抗疫

你叫政府封關就得，人地居民封關就唔得

18區都可以咁做

新大嶼山私國

好似跟鄉議會的

其實唔係成個大澳封呀

只係棚屋區唔入人，棚屋一上木橋其實已經係人地門口啦

個個區都咁做啦

唔入都無問題
大澳入面既人充咪撚行出村

但你睇番成個post 顛左咁叫澳獨，大澳公國

利申：大澳仔

唔緊要
聽日都照樣大把人入去散心

其實做得啱

你唔出呢個area 人地咪唔入呢個area
Deal

我自推

,'& to:774&: you &''. ccg. u

幾時到十八區

同意 上連登 勿認真
利：非大澳居民

周圍都係海 RIP

還我大澳！光復大澳！

大澳宣佈獨立封關！
永久從中国香港領土分裂出去！

大澳國，繼元朗國之後第二個香港地獨立

我南丫島一樣得

大澳ho ball

Pin啦

支持 想睇你呢隻藍絲狗同鄉黑狗狗咬狗骨

分裂國家, 違反國安法

CLS
鄉委會惡過共產黨

唔使買，生人霸死地，當年的丁權都係咁攞返黎

想做蝦毛醬定鹹魚毛

大澳軍閥

大澳藍絲攪港獨

大澳好黃

要買
我祖屋塊地1933年買落，有地契

國安法 拉

鄉黑

藍到紅唔洗諗，而且好好賺

鹹魚五毛就有佢份

分裂國土！

香港官商鄉黑之間勾結唔係流架，隔離二澳就肯定有班生番喺到，大澳收斂小小，但都可以好亂嚟

林奠︰大澳居民傷害十四億人民感情，違反國安法。

你過來丫, 你再過來我就推個細路落去
PS:個細路係村民

大澳是拿石頭砸自己的腳
犯我今上者 雖遠必誅

注意 大澳係藍到發黑 黑到反光
唔洗pin任何解釋pr文

幾時到長洲 南丫島

煽惑他人分裂國家

邊一款公國？

理解既 去過一次大澳啲居民好多都80歲以上咁款

咁認真一問
貼告示以內嘅係唔係私人地方 定係公眾地方
如果係前者 我話知你講話內有惡犬 最多以後都唔去㗎啫
但如果係後者 咁我就有啲難理解嘅

出市區通常應該係坐巴士 去東涌或者梅窩再出市區

講吓笑啫 如果真係有有幾好㗎

係就入元朗 唔好係度牙刷刷

搞大澳獨？

噤串嘴post上藍gp先

係咪研發緊顛覆國家既野
例如 高達

下世睇路做人

大多都係擺死地
政府象徵收下差餉當地租
到要收返無錢賠

幾時到元朗國？
721宣布封國？

收嗲啦，屌你

呢d 要跟你地學下野
買落都係聽呀爺講歷史時聽

睇你個profile 就知分化撚，block

一點都不能少，7百萬香港市民不同意
香港的發展大家有目共睹，我們希望大澳改弦易轍，大澳要逆潮流而動，必定不會得逞

港島封關
九龍新界人禁止進入

支持

唯一出路

黑

支持長洲獨立

連登係愛國集中地 邊個敢分裂祖國就係與連登為敵

借個位 保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

大澳公國萬歲

仲出得返黎？變浮屍啦

點報國安, 係咪去銅鑼灣

好驚喎
大澳勇武 千秋萬世

講勇武我哋真係要多多學吓藍絲
大澳獨立

樓豬幫佢 pin 咪即係欲蓋彌章 越描越黃

大澳獨立

利申半個大澳人

實捉到你

建議各區議會都貼張告示唔俾區外人入
實行全港大罷工

係pin都呢個啦 解釋D乜

咁樣只會令更多人入去大澳

大澳國

長洲呢？

傷害全香港700萬人感情

坪洲呢？

南丫島呢？

愉景灣呢？

你可能仲早期

二戰打仗果時都唔少人著草去大澳
完q左英政府無趕走
你原址霸左幾多就登記比你住落去
當然土地屬政府

唔好矮化大澳 起碼係民國/共和國

國安法

我有啲好奇啲黨安係出街食飯定喺酒店食.

有買地
我果度係太太太婆住落到依家
我細個問過老母話唔洗交租
唔知有沒買到

分裂國家 違反黨安法

保家衛國

推

屌你班鄉黑

大澳国，點申請 VISA

正block左個鄉黑 block 左個分化狗

下次林奠記招 記者記得問

樓豬呢啲正宗撚樣嚟

點解會有人批評？咁樣做咪幾好。

大澳自封違國安法

要滅村了

支持慈雲山封關

慈雲山獨立

支持你入去單挑，你唔去就正契弟

癲覆國家政權

我記得721當日早少少時間果陣有人出膠post
話見到白衫
跟住開post條友話用眼神凶佢地就唔敢埋黎

最後721結果係點
我諗大家都知

你係自己人梗係冇事啦

咩片嚟

咪係囉
上面一班on9仲覺得無問題
前世係狗？

澳獨 全部拉得

機動武鬥傳G GUNDAM

拉撚晒你哋班分裂國家嘅人

分裂港區，意圖做出港獨行為

雖遠必誅

好正常合理，當初武漢爆肺炎個時隔離地方都有民間自己又封路又有人拎關刀守住邊境

你又啱

去報公安了

大嶼山公安分局人員找鄉委同志喝茶

可能違反國安法

大澳國獨立了

檢舉電話幾多號

但唔好岀關on9

民族自強 大澳獨立

公然搞分裂

獨立思考

個印搞到玉璽咁，返咗清朝呀

即係WFD（work from district), 都係好提議喎

撥亂反正？

大奧獨立

大澳獨立

我好驚，可唔可以報警？

一樣大把人衝埋

違反國安法

正呀地區獨立開始

大澳有人衝左

前幾日入去見到個鄉公所大大個橫額寫住「支持國安法」

先前有班年輕人去鄉事委員叫五大訴求，
跟手比人打，有無人知內情?

民主派喺大澳投票站總共只拎到38.01%票，你話呢

除非你啲居民都唔出去姐，如果唔係其實作用不大

反了反了

大澳鄉事會犯左國安法
分裂國土

支持大澳獨立

攪獨立！拉得

豈有此理造返嗎
我地青衣島又要封島斷你地米路

大奧帝國

元朗仲未宣布？

記得疫情初期，有新聞台訪問大澳人，佢地好多人都唔驚疫情唔戴口罩
而同一時間，市區啲人係瘋狂搵緊口罩

大澳個間三盞燈餐廳無牌經營扮招呼朋友走法律罅

你哋係英雄

縮喎

大澳自古以來係中國神聖不可侵犯嘅領土之一。希望國家派兵入去討伐叛亂分子。

Wa......

成功？

真係以為塊地係自己嘅

大澳藍撚到仆街

搭入去都暈車浪
咩9地方黎

有啲鄉村自己都封左村 之前行山經蓮麻坑村出番去
但比啲村廢老阻住
但係個條係唯一必經既路

仲勁過元朗國

聽日就踩平你大澳 仆街

想要大澳PASSPORT

有國安法

拉得啦

做到野！快過元朗國

18 區聯邦制度

你都係住第一城啫 洗唔洗咁屌人

夠膽你咪入

入咪入，夠薑整多獲721丫笨

大澳人連英政府未係到已經住緊啦屌

非大澳人

遲D各區會唔會咁做

東方威尼斯共和國

自拍未呀波子
大把人等緊你呀

進入大澳，要先申請大澳人民民主共和國簽證。

入面啲人係咪都唔出嚟先

上連登勿認真 同你條傻鳩自貼私人資料就on9 la

港獨份子

繼續潛啦你
on99鬥自貼 跟手淆底

渣住第一城 周圍屌 唔講以為你住君臨天下
好在你有講你住邊
我作為業主都會笑9你

80 後都住第一城都真係幾可憐

自貼啦 唔好講咁多

直播OK?

驚你要游水出翻黎

光復大澳！

咁大澳居民都唔好搭出大澳一步呀，唔係惹咗啲病毒返大澳，就真係千古罪人，絕子絕孫囉

私人地方？？？

你覺得呢

上過Netflix 嗰間榕x頭都係
持住自己識得旅發局嘅人
無牌經營黑店

記得開live

封關？分裂國家但又支持國安法？

媽我好亂

分裂香港